\chapter{Capturas de MathType for iOS} \label{MathTypeApp}
\begin{adjustbox}{center,caption={MathType for iOS en modo handwriting y a la derecha la misma pantalla con el menú desplegado.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/ipad_pro-homeview_hand.png}

	\hspace{2mm}

	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/ipad_pro-menuview_hand.png}
\end{adjustbox}

\begin{adjustbox}{center,caption={Menú de configuración y a la derecha usando el modo \textit{Split View}.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/ipad_pro-configurationview_hand.png}

	\hspace{2mm}

	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/ipad_pro-splitview_hand.png}
\end{adjustbox}

\begin{adjustbox}{center,caption={\textit{MathType for iOS en iPhone SE}.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.33\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/iphone_se-homeview_editor.png}

	\includegraphics[width=0.33\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/iphone_se-menuview_editor.png}

	\includegraphics[width=0.33\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_App/iphone_se-configurationview_editor.png}
\end{adjustbox}
